一人一個拍硬照好樣衰嘅藝人

袁澧林

煎pan，ATV，月曆

亞視d化妝師衰啫

蘋果照妖鏡

鐘嘉欣

盧洪哲

唔犯口孽
某飲品廣告
提子味，啲人好鍾意買黎探病
自己諗

大塊田

你痴撚線

Mandy
明明睇愛回家嗰時好靚
但睇佢ig啲相真係嚇死人

睇到標題都諗到依張圖

講你就講啦口孽
講啲唔講啲

條友on撚9

條友唔知講緊咩鳩

利賓納？
邊撚個呀
講你就講啦傻鳩

羅志祥
未至於樣衰不過冇平時睇戲睇劇睇片咁靚仔

圖都冇張 究竟討論緊d乜

圖呢 純文字討論 ？